如果將使徒行者交俾viutv返拍既話會拍成點?

連登仔成日口裡說不身體很誠實
個個話反大台,但使徒行者重播個陣個個又睇
其實諗諗下,如果將使徒行者俾viutv返拍既話,唔知會拍成點?
故事會唔會唔同晒?
爆seed釘姐kobe卓sir可以搵邊個做?

釘姐搵阿妹都好似幾好

劉俊謙

蔡思韻

太文青,唔岩警匪片

宜家仲拍乜警匪片？明明都係一家人

蔡思韻啲戲唔太得

重播我冇睇wo sorry
以前就話冇得揀姐
依家有得揀仲返去食屎咁重口味？

FF下姐
同埋如果viutv拍同一故事可以好睇過大台,就真係名副其實落大台面

余逸思做釘姐

2014佢地冇對手 所以拍緊D十年前既野都冇問題(臥底條橋佢地玩左十幾年)
依家都2020 仲拍返呢類型既野?
依家黑警既野好睇過警匪片啦

爆seed 林保怡
釘姐 周嘉怡

2020仲警匪卧底

樓主連登仔前連登仔後
會睇tvb仲會留言推post嘅來來去去咪又係嗰班人

掂喎，佢應該幾豪氣下